南韓足總挖角 港足教練金判坤突請辭

南韓足總今日宣佈，委任前香港足球隊主帥金判坤出任南韓國家隊總監。此消息意味，金判坤將不會再出任港足教練。

人工高福利好自然走佬啦